11月中一條友迷失東京

5年前去過一次東京
但個陣去比賽無咩點玩
今次黎緊自己去6日
有無邊位巴絲又差唔多日子會係東京？
可以一齊食個飯wo

推

幾多號？

10-15

今年二月先一丁友迷失完東京成個月
悶到忍唔住出郊區

成個月又真係太耐了

8號自己去七日

可以食飯wo巴打

可唔可以分享下個plan?
我十月尾係果到迷失, 應該都會去近郊

我都未定d野
我連住宿都未定
但會去下河口湖個d

約定你啦

Add定你TG先啦咁

吉原

有冇人9月底